【集思廣益】黃店識嘅啊姐借錢唔還，點算？

話說前排6月係九龍灣一間幾出名嘅黃店兼職
有個啊姐幾friendly 有講有笑咁
有日飯飯佢就同我講佢老公係長期病患者
咁啱佢又前幾日就俾人偷左個袋
冇曬卡冇曬身份證
冇錢幫佢老公買藥喎
講到有咁慘得咁慘 唔幫佢就出人命咁
衰心軟就借左5千俾佢
佢都話過幾日就有得還

過幾日佢又真係還喎
不過係還2千
如是者個3千就一直拖一直拖
拖都算啦
你老味仲要日日拍曬心口話聽日還到 叫我放心

唉佢依家職都遲埋
我得佢個名同電話
都預左個3千當係交學費㗎啦
不過又有d唔甘心……
最仆街係發現佢偽黃
當做善事都唔順氣

有冇師兄有d咩想法

黃即正義
當捐咗612

黃唔代表好人
樓主都幾好人 唔識都借到5000

P牌食屎啦

佢偽黃

衰心軟

sorry p牌

大渣波？

呢個係憑我本事借返嚟
點解要還？

又係渣家軍

係

果然係黑店

sad撚左…

樓主節哀順變